仲答緊蟻多嬲死象嘅人其實咩心態

講真，見到好多人成日係啲iq題post 答蟻多嬲死象 其實已經玩到爛曬，點解仲要答埋啲垃圾

開得依啲post,除左想屌人老母，
無非都係想睇下啲巴打發揮創意
但嗰班不斷番兜嘅人，到底係為咩？唔通你哋仲覺得好好笑 ?

搾汁機
因為小明真係跑得快過火車

人地覺得好好笑架

其實真係唔好笑 仲要我講幾多次？

所以鴻福郎仲有人捧

Agger

因為蟻多嬲死象

教而不善
屌你老母！

越黎越多新人中學雞小學雞上

屌你老母

巴打

我唔排除其他年齡層都有依啲人 總之就低質

連登很大程度上都係相當低質

做咩咁大聲